點解林奠驚回教徒，仲多過驚200萬香港人？

如題
尋日開錯炮.....今日即刻淆哂負荊請罪

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

可能基督徒同埋香港人太好恰

亞洲人命賤所以中國人崇洋媚外都係非亞洲人就起勢咁屌鞋底

中共:自己人我洗撚驚你

因為香港人賤撚過屎 港共係咁架啦

正確

得罪全球最大宗教

驚人地發動聖戰
唔好話香港，成個中共都玩唔起

尖沙咀戰線必經之路

中国清真寺一早比中共搞咗啦
又唔見有聖戰

幾百萬伊斯蘭教徒被當成恐怖分子受緊酷刑

因為人地有槍、有炮，我地得條毛

香港人有冇因爲呢件事覺得自己不受尊重